香港自己俾返解放軍軍費可行嗎？

其實當年港督係三軍總司令

回歸後行政長官做三軍司令，行政長官向中央軍委主席負責，雖然解放軍是大陸派來，但香港俾返錢，其實軍費有限，解放軍人工好低，香港出得起有餘。這樣可行嗎？

而且係直接中央派來，雖然完全唔駛俾軍費，軍費中央俾

俾乜撚野費呀！
香港人係要佢地扯呀！

港督係英國君主代表，點同

港督以前可以做三軍司令

點解特首唔可以做三軍司令呢？

炒哂班老解，香港有SDU同美軍就夠

特首一樣係中華人民共和國代表，向中央人民政府負責喎

有乜嘢唔同呢？

特首點會係中華人民共和國代表

呢句我講得唔啱，但一定係隸屬中華人民共和國

但就一定係向中央人民政府負責啦

英國就督，香港係巿長黎咋

要佢走就無可能啦

不過與其現在係中央直接落Order 俾解放軍

咁中央叫特首落order, 再由特首落order俾解放軍，相對會好D

就係最多香港俾錢

做打工仔，都知道邊個俾錢，邊個話事呢個道理啦

解放軍(美軍) 就畀

因為英王=英國三軍總司令, 港督=英王在港全權代表

特首=乜鳩代表?

用起港豬澳啲錢嚟建軍
已經可以媲美以色列
我哋香港人唔需要解放軍
只需要美軍幫手train同提供advice

這個世界係邊個俾錢，邊個係老闆，邊個有得話事，佢會聽邊個話

所以解放軍又好，香港自己俾錢點都好D

可以唔食屎嗎?
美金比美軍得唔得

我就唔信呢味野既，就算香港人都係公司糧就照出，做就做自己私伙野

而家香港人交緊稅養政府班仆街又係咪政府老闆？
但係政府有冇理過香港人？